入撚左www.motious.com 綁架網頁

我呢排裝D SOFTWARE都係上大公司官網下載, 唔似係下載D非法野整到咁
呢隻野
佢綁架左我所有BROWSER, 會幫我login chrome, delete晒d extension....
登入返, 重新開機又係咁, 有時重開chrome都會咁....
我宜家要keep住個chrome長開加唔熄機, 因為唔想次次都set一次咁煩
有冇人識搞, 上網睇個d教學都唔撚得嘅, 或者有冇人試左個教學係ok, 可以俾我試下

HAO123幫到你

打錯標題, 應該係*中撚左*

咩大陸野黎?有冇多d解說?

以毒攻毒
用大陸網去鎖你BROWER，等呢個乜鬼MOTIOUS鎖唔到